入來留低你地o既SPEC比班求LIST狗參考

我以當時入手價錢作參考
CPU:
MB:
GPU:
RAM:
HDD:
SSD:
PSU:
CASE:
TOTAL:

CPU:i5-2500K $400
MB:GA-Z68-D3H $20
GPU:GTX1070 $3000
RAM:16GB DDR3 1600 (4x4) $630
HDD:1TB $335
SSD:120GBx2+32GBx1 $590
PSU:550w $140
CASE:Rubbish On99 $200
TOTAL:$5315

You On99